PS5頭水絕對過萬

炒價跌、大貨番到估計都要過農曆年$6000埋單走唔甩

冇所謂啦買得頭水既都預左你係水魚

平過電話，抵到爛啦

是但啦。
我當年$5000買部PS2。好似都係貴一兩倍。

PS4 當年都冇炒啦 ,
仲有個個都話怕中伏唔買第一水, 點炒?

PS2當年好似二千左右

有咩game 值得衝首發
隻spider-man 多數有PS4 版

我買頭水機，得日版仲要冇三腳插

嗰陣頭水好似無Game玩

無

PS4我買果時都要四千蚊 THE LAST組合

冇記錯有隻Ridge Racer V

當年頭水PS4官塘區炒到八千幾一部仲要係唔夠貨派喎！

ps4 得 30fps

一萬幾千唔旨在啦
一出一定即買

PS4 同Switch 頭水明明落鋪訂就有，你遲買又要左諗右諗緊係食炒。

我估計Gran Turismo 7會做首發

抵啦
一出即買
過二萬先會考慮

共產黨倒台先買

唔係“多數”
直頭係PS4嗰隻嘅expansion

啲垃圾game鋪真係想炒咪炒囉

衝頭水一係你要來打卡呃like

一係你做youtuber做開箱
之後打緊做直播
不過出名嘅Sony都送俾你

否則就算我有一萬都唔係咁嘥法

switch依家都係炒價

咪又係拎黎炒，ps4 mhw出嗰時度度無貨，個個食炒價

平過買iphone, 我會去9沖

真既話
我玩多排ps4先

個friend阿哥買頭水要過萬

炒咪唔買頭批 唔炒咪買 有幾大不了

玩住pc 等第二水

頭水最多問題,行先死先

連骨9,999

Ps2當年就話過萬啫
Ps4都炒🤣我果時臨出時上官網訂都仲有得訂，不過得番跟game bundle，我果時以為冇乜人期待

果時因為xbone冇得香港首回賣，就轉去PS4

冇Game 咁早買做口手

仲有一種係拎嚟炒

但ps4 pro有炒

開得呢d尻post 都係炒狗

炒

啲game大部份有pc版，急乜？

一萬蚊又唔係貴，冇咩所謂

Mhw果期？

ps4第一水無抄 個個話唔買住 結果第二水炒到仆街

有得玩返Ps4 game

ps5 唔過十萬 我都唔買

你信連登仔就死啦
有預感到時熱門即刻會有大把人講

但係有冇人知demon souls幾時出
睇發佈會見到有remake即刻扯咗

8000走唔甩

等到十萬先買

過萬仲要搭多幾隻驚先賣

留明bin c

反正都係等出GTA6同Mon Hunt先會出機，咪等下先

正價買到我會買頭水，買唔到就等，橫點ps3 我都slim 版先買，ps4 就pro 版先買😎

Ps4 我都等左半年先買 都中橙燈 彈碟

暫時未有GAME令我想衝首發

Game 先係主角

我ps4買左第1水 係個sense制on99彈碟 整左一次
依家都仲玩到
So far還可以

送都唔要

咁高科技嘅發明先值一萬蚊
買左簡直係侮辱開發人員

出PRO我拿拿臨賣走咗

等回落先買
再唔係就官網訂

初代機分分鐘有問題

直頭係傳統

我覺得pro無咩大分別無換自己又對mh果啲無咩興趣 依家last of us就有啲興趣玩返 唔係應該都有排擺

不過果時ps4一出都係得好少game
係bf4幾正

no ridge racer, no Tekken, no metal gear

彈佢老母，唉吔，等三年先吹咩

No killzone 5, no motorstorm

要搭隻人氣game引人入坑先有得炒

個個連登仔50k 月薪

卨萬又點

電話淨機唔連plan都過萬, 用2 年又捨得?

console 郁下都玩5-10年, 除返開都係幾10 蚊一個月, 反而嫌貴

所以窮真係唔好學人打機享受

打定個底到時光明正大炒

果期之前買都未有炒價，仲送多個制同一堆贈品

Play asia依家買張紙都要比運費
Coupon又唔送，剩係做外國人生意了香港wfc

ps4 pro出果陣好似係sony抽
同埋sony應該唔比藍店炒
走後門另計

一出就炒
街價起碼有三個月係貴300

第一水會唔會又彈碟

PS4 香港 第一日買 都係要加錢買2隻game 都無炒到咁勁

ps4 一早藍店訂左（唔係政治嗰隻藍）
食nba2k14
原價
ps4 pro係因為switch炒完一輪之後應該係d大陸仔嗰排好搶手
所以唔知第三定第四水我先喺sony 網訂到

其實第一年差唔多成年我都係得隻nba2k14
因為開頭兩年十隻有9隻日廠game都係ps3,4,v一齊出
又或者直頭得出返ps3版

係咪轉炒ps5，switch會平返d

正

switch其實成日都平，係你班潮流人趕潮流買咪貴囉
其實宜家動森機30xx都已經算係咁

利申又係day 1 $2340 入手

我印象中ps2頭水都係炒成過萬蚊

一萬蚊咁撚少，買部iphone都冇啦，更何況連登仔個個都fg 5k老豆係李嘉誠，一萬蚊絕對係侮辱緊連登仔

d人成日都係咁
睇住啦，8月又會好多人問大街機制
明明宜家一街都係又唔買定

睇完希治閣 真係要諗清楚先

唔會呀 因為可以買無碟版

而家d中國人應該都會買港版

如果淨係玩FIFA係咪唔使換PS5

其實經過咁多代經驗累積
頭水應該冇咁多柒野
炒唔炒就睇有咩大作驚啦

唔緊火，咪等個改良版

窮撚咪學人打機啦
少少錢都阿支阿左

啫係點？冇ps5 冇得玩 miles spider ?

頭水不嬲又貴又要幫手踩bug
況且PS個cycle又唔係新機一出,舊機就即刻玩完
等差唔多一年先買就差唔多

一萬蚊玩gta 5，抵到爛

明明頭幾水實有問題
經歷咁多代經驗

用物價比，Ps2果時過萬我覺得跨張過依家，我覺得ps5炒要過萬好正常

大家都正價知唔會好似ps4咁平，如果係平就唔洗出多部冇bd drive嘅數碼版本，買左部機，又要買吓手製配件又幾隻game又ps plus, 又出貨量唔多加炒價，過萬唔奇

由ps3 玩到ps5

萬五樓下 不問價

第一水出事是常識吧要狗衝請自便

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

家用機冇衝嘅需要

我都係第一水買
果時係正價買，但要食骨
（食兩隻game)
部機前排先成日彈碟
但我拆咗部機整過後
依家無再彈
正常正常keep住 日日打fifa

有行貨同埋正價先買
反正主要都係睇有咩game岩玩

destiny1出個陣買
而家仲行得走得

連登特色
又話貴、樣柒呀、冇遊戲玩、第一水有問題等等
出左咪又係大把人買，你估一出正常價買到咩
大家身體永遠都最誠實

第一批貨實多問題，做engineering 一定知，等第二三批貨或slim pro 先買

無PS4版， 新機用ssd同ps4 HDD架構唔同，新spider man係針對Ssd 開發

等少人啲爭第一水

咁多代都唔會買頭水 等佢出自己想玩既game 加隻bundle 先出手

一開始都無game ， 唔會有想要的慾望

如果頭水上亞馬遜訂
使唔使食炒？
之前switch都係咁買正常價

一萬幾千是柒但啦

都係為左玩開而為買而買
PS3 PS4當年係好多人因為一隻GAME咁買機
個陣至少幾隻大作都係令人充滿期待
到依家因為越出越頹無晒個種衝動
就算出新GAME反而都係多玩家等多排有減價先買黎玩
而唔係大部份人FANS向一出就爭住爆機上網討論

只可以講無論主機定遊戲生態都唔同左

等一年半年先, 永遠有班人錢多得滯總之就要買第一水, 無謂同D炒狗排隊黨爭

係未可以買4K mon 配ps5

到有game出先買
個個都咁諗
咪又變左switch咁食抄價

香港sony九成九都會有得訂，之前ps4 pro就係訂完自己去藍店自取

冇bloodborne 2 都唔會諗買 PS5, 有真係得ps5 既獨佔先會買。 PS4 又仲玩得買Ps5 做咩？ 反正頭一年D game 都 cross gen 。 咪等批第一水試哂部機D 問題等 sony fix 完先買第二波仲好。

頭水得GT
唔通真係一皮野玩spider man咩

Spider man 1唔係比人踩到仆晒街咩

好好評喎清

第一集被譽為最好既spider man遊戲，最正係個盪蜘蛛絲系統

其實睇新DISPLAY CARD咩價位
2080級數

平過i phone!

話唔好都係講任務重覆
同埋唔少人拎BATMAN比較
我就唔建議為呢隻買首發
因為DLC實分拆再買,之後再出年度版
等出年度版,PS5價錢回落先都未遲
同埋SONY自家好快特價
除非你貪個D預購首發物品或者出特別版主機

慢慢炒啦 頭水機一定多問題又冇野好玩

享受頭水搭車返屋企個下 想永遠停留喺個一刻

預咗，唔買

次次都有班柒頭買第一水之後嫌無game玩

唔會過萬 當年ps2都冇咁貴啦
不過第一水買硬 除左PS4 pro冇買過之外成個ps家族都齊day one edition比幾舊啲南亞佬幫你排都得啦 駛乜自己排樓上啲窮撚慢慢等特價啦

部機應該今年聖誕開賣
但成堆Game至少要21年先出到
首發訂到就訂冇咪由佢炒囉

問Sony Pr 拎貨咪得
洗鬼去街鋪食炒咩

ps4第一水彈碟
換第二部比我一年壞左開唔到機
第三部唔記得壞乜鳩
第四部用ps4用錢trade in ps4 pro到以家冇壞過
好彩澳洲買 一壞拎番舖即換部新比你 如果唔係拎去維修都撚煩

ps4再戰多2年等出pro好過啦

有無得炒？

發售前一星期：網上排隊抽籤入sony 網登記首發預訂
發售前一天：排隊拎機露營
發售日：拎返屋企setup, 有1tb system update, 訓醒第二日有得玩
發售後一日：隻新game有1tb update, 訓醒第二日有得玩
發售後第二日：300gb system hotfix system bug, 夜晚5點就玩得， update完system又到隻game有update

Pa5炒唔起

今時今日仲有人去黃金買GAME你就知呢個世界係幾多on9仔

switch抄到仆街喎
好似話紅藍色入貨要食XBOX360堆垃圾骨所以連埋成本價炒到3000

次次都有出新game去食炒價既傻仔

傻啦switch 未出前呢到屌到暈 話無新意 出部垃圾機
結果？

結果係 switch 一早果陣的確係冇炒喎
係去到出 mario kart 定唔知邊隻 game 先開始炒之嘛

係咪splatoon2同瑪車出果時，果時係揾要食骨最少嘅舖頭搶，我就係果時去吉記買瑪車套餐，食隻冇乜用嘅尿袋。
果時算係另類炒卦，要食好多骨

咁樣燈一燈就難講喇

政府9999 PS5套餐

PS4同switch都有炒，肯定

你傻 一開始就炒啦 你有無買架

根本係

[url]http://18.141.97.25/%E8%A1%97%E5%B8%82%E8%A1%8C%E6%83%85switch%E6%B0%B4%E8%B2%A8%E7%82%92%E5%88%B03600/[/url]

行貨一出個陣 間間都最少賣到2600
無炒？